點解悲劇先會千變萬化，先會令人思考？

悲劇先會令人深刻 有深度
點解喜劇唔可以

因為喜劇即係正解, 岩既野點會仲諗落去?

悲劇即係錯既答案, 人類思考模式就係找邊到做錯左(因), 點先可以避開悲劇(過程), 同悲劇結局既意義(結果). 多好多空間俾人去討論同諗.

幾時都話完美先係最悶, 最無意義.

我又唔覺你千變萬化 引人思考wor

但人同時又要追求完美

同埋點解悲劇個變化可以多過喜劇咁多

正解數同錯既答案比例，一個有限，一個無限。

因為你平時唔思考

失去比擁有獲得更多
生命也是

但啱嘅都應該有個原因啱架
點解個原因唔能夠成就一種深層意義呢

咁我明白人喺完美時就會出現盲點
只有匱乏、甚至得到後失去先會見到更多嘅事